بالفيديو.. المارد الأحمر يعبر وادي دجلة
 ابتعد الأهلي في صدارة الدوري المصري الممتاز لكرة القدم بعد فوزه على وادي دجلة في عقر داره بهدف وحيد في المباراة التي جمعتهما الخميس فبراير شباط في الجولة من الدوري إيقاف عصام الحضري بسبب صفعة ويدين المارد الأحمر في انتصاره لمهاجمه عمر جمال الذي أحرز هدف الفوز الوحيد له في الدقيقة من زمن اللقاء الذي أقيم على استاد بترو سبورت صور مباراة الأهلي ووادي دجلة ١ ٠ ورفع الأهلي رصيده بعد هذا الفوز إلى نقطة مبتعدا في الصدارة بفارق نقطة عن أقرب ملاحقيه الزمالك الذي لعب مباراتين أقل بينما في المقابل توقف رصيد وداي دجلة عند نقطة ويشغل المركز الثامن حتى الآن في الدوري تشكيل النادي الأهلي امام وادي دجلة  نايف الكوردي